[{"repairJobId": "BKF112020-0744", "internalSerial": "3003900110", "toolName": "Slide Gate", "problem": "มีลมรั่วออกจากกระบอกสูบสไลด์ก้นถัง119ตึก2ฝั่งด้านPK10", "informByFullname": "นายไกรสร  ยอดศรี", "informDate": "2020-11-02 08:38:20", "remark": "สไลด์ก้นถัง 119", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นายปัญญา จันทร์กระจ่าง", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF112020-0745", "internalSerial": "3003900110", "toolName": "Slide Gate", "problem": "มีลมรั่วออกจากกระบอกสูบสไลน์ก้นถัง119ตึก2 ฝั่งด้าPK9", "informByFullname": "นายไกรสร  ยอดศรี", "informDate": "2020-11-02 08:43:58", "remark": "สไลด์ก้นถัง 119", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นายปัญญา จันทร์กระจ่าง", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF112020-0746", "internalSerial": "3003900118", "toolName": "Slide Gate", "problem": "มีลมรั่วออกโซลินอยตัวเคาะถัง124ตึก2", "informByFullname": "นายไกรสร  ยอดศรี", "informDate": "2020-11-02 08:48:36", "remark": "สไลด์ก้นถัง 124", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นายสยาม กองเป็ง", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF112020-0747", "internalSerial": "3003900013", "toolName": "Forklift", "problem": "เปลี่ยนยางหลังรถยกเบอร์11ยางบวม", "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "informDate": "2020-11-02 10:04:58", "remark": "รถยก F11", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู", "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF112020-0748", "internalSerial": "3003900013", "toolName": "Forklift", "problem": "ถ่ายน้ำมันเกียร์รถยกเบอร์F11", "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "informDate": "2020-11-02 10:05:38", "remark": "รถยก F11", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู", "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF112020-0749", "internalSerial": "3003900013", "toolName": "Forklift", "problem": "ถ่ายน้ำมันเครื่องรถยกเบอร์11", "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "informDate": "2020-11-02 10:06:14", "remark": "รถยก F11", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู", "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF112020-0750", "internalSerial": "3003100186", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "เครื่องอัดจาระบีรั่ว", "informByFullname": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง", "informDate": "2020-11-03 14:09:27", "remark": "เครื่องปั๊มเม็ด1 ตึก1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-12-16 10:01:01", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง", "failureCode": "FC22", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก แรงตึง แรงอัด", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก แรงตึง แรงอัด", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "อายุการใช้งาน  seal", "solution": "เปลี่ยนหัวใหม่", "engineer": "นายพิพัชร สุเทศ", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF112020-0751", "internalSerial": "3003900005", "toolName": "Forklift", "problem": "กระบอกไฮดรอลิคคว่ำหงายด้ายซ้ายมีรอยรั่วซึม", "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "informDate": "2020-11-05 09:37:54", "remark": "รถยก F5", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF112020-0752", "internalSerial": "3003900001", "toolName": "Forklift", "problem": "ย้ายตัวสไล้ด์จากรุยกF8มาใส่รถยกF1แทน", "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "informDate": "2020-11-05 12:10:13", "remark": "รถยก F1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู", "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF112020-0753", "internalSerial": "3003101024", "toolName": "Big Sewing Machine (จักรใหญ่)", "problem": "ใบพัดลมที่ถ่ายถุงฉีกขาด", "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "informDate": "2020-11-05 14:26:18", "remark": "จักรเย็บถ่ายถุงอาหาร-อสร", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นายปรีดา เครือแดง", "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF112020-0754", "internalSerial": "3003100793", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "ตัวล็อคถุงท่อเศษอาหารซี7ชำรุด", "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "informDate": "2020-11-05 14:49:57", "remark": "สายพานลำเลียง C-7", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-07 15:06:05", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "failureCode": "FC10", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ตัวล็อคหลุด", "solution": "เปลี่ยนแค๊มล็อคตัวใหม่", "engineer": "นายปรีดา เครือแดง", "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF112020-0755", "internalSerial": "3003100793", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "ปรับปรุงขาบันไดขึ้นโต๊ะจ่ายอาหารซี7", "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "informDate": "2020-11-05 14:51:31", "remark": "สายพานลำเลียง C-7", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-19 10:27:41", "repairType": "waitForEvaluate", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "FC10", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "น้อตหลุด", "solution": "พื้นทรุด", "engineer": "นายปรีดา เครือแดง", "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF112020-0756", "internalSerial": "3003100793", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "ท่ออ่อนสายไฟใต้ซี7ขาดจากคั่ว", "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "informDate": "2020-11-05 14:55:51", "remark": "สายพานลำเลียง C-7", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-10 15:32:22", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "สายเฟ็กหลุด", "solution": "เปลี่ยนสายเฟ็กใหม่", "engineer": "นายปรีดา เครือแดง", "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF112020-0757", "internalSerial": "3003100793", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "การ์ดใต้สายพานซี7ชำรุดบิดงอเสียรูป", "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "informDate": "2020-11-05 14:59:12", "remark": "สายพานลำเลียง C-7", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-07 10:39:13", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "failureCode": "FC03", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การปรับแต่งเครื่อง (Modification)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การปรับแต่งเครื่อง (Modification)", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เกิดจากการใช้งานชำรุด", "solution": "เปลี่ยนแผ่นใหม่", "engineer": "นายปรีดา เครือแดง", "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF112020-0758", "internalSerial": "3003100793", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "ตระแกรงใต้ซี7เปิดทำความสะอาดยากให้ทำเป็นกลอนประตูล็อค", "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "informDate": "2020-11-05 15:00:54", "remark": "สายพานลำเลียง C-7", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-16 08:22:59", "repairType": "waitForEvaluate", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "FC03", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การปรับแต่งเครื่อง (Modification)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การปรับแต่งเครื่อง (Modification)", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "เปิดฝายาก", "solution": "ใส่นัทยึดล็อคเร็ว", "engineer": "นายปรีดา เครือแดง", "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF112020-0759", "internalSerial": "3003100793", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "โซ่กันนกช่องจ่ายอาหารซี7ขาด5เส้น", "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "informDate": "2020-11-07 09:15:40", "remark": "สายพานลำเลียง C-7", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-07 16:40:12", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "หลุดหาย", "solution": "เปลี่ยนโซ่ใหม่", "engineer": "นายปรีดา เครือแดง", "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF112020-0760", "internalSerial": "3003100792", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "โซ่กันนกช่องจ่ายอาหารซี5ขาด3เส้น", "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "informDate": "2020-11-07 09:20:54", "remark": "สายพานลำเลียง C-6", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-07 13:26:09", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "จากการใช้งานหลุด", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "นายปรีดา เครือแดง", "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF112020-0761", "internalSerial": "3003100791", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "ประตูเข้าโต๊ะจ่ายอาหารซี5ปิดไม่สนิทเนื่องจากพื้นทรุดตัว", "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "informDate": "2020-11-07 09:27:31", "remark": "สายพานลำเลียง C-5", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-07 13:14:15", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "ประตูบิด", "solution": "ประตูตกจากตำแหน่ง", "engineer": "นายปรีดา เครือแดง", "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF112020-0762", "internalSerial": "3003100790", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "ประตูเข้าโต๊ะจ่ายอาหารซี4ปิดไม่สนิทเนื่องจากพื้นทรุดตัว", "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "informDate": "2020-11-07 09:29:06", "remark": "สายพานลำเลียง C-4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-07 13:17:35", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "ประตูตก", "solution": "เปลี่ยนประตูปรับตั้ง", "engineer": "นายปรีดา เครือแดง", "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF112020-0763", "internalSerial": "3003100968-01", "toolName": "Sea Master Pack Machine (เครื่องซีลถุง)", "problem": "เหล็กกันแผงเลื่อนหลุด", "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "informDate": "2020-11-07 09:40:21", "remark": "เครื่องพันพาเลท โกดังอสร.2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-07 09:30:34", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "failureCode": "FC03", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การปรับแต่งเครื่อง (Modification)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การปรับแต่งเครื่อง (Modification)", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "ขอเดิมหลุดหาย", "solution": "เชื่อมเหล็กใหม่", "engineer": "นายปรีดา เครือแดง", "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF112020-0764", "internalSerial": "3003101064", "toolName": "Auto Door (ประตูอัตโนมัติ)", "problem": "โครงประตูอัตโนมัติบิดงอเสียรูป", "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "informDate": "2020-11-07 09:43:30", "remark": "ประตูอัตโนมัติ โกดัง อสร.2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-07 15:04:12", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "เกิดจากการกระแทกบิดเสียรูป", "solution": "ดัดใหม่ให้ตรง", "engineer": "นายปรีดา เครือแดง", "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF112020-0765", "internalSerial": "3003100792", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "กล่องไฟโต๊ะจ่ายอาหารซี6ฝาปิดหลุด", "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "informDate": "2020-11-07 10:08:02", "remark": "สายพานลำเลียง C-6", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-07 10:37:05", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "failureCode": "FC16", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "แตกชำรุด", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "นายปรีดา เครือแดง", "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF112020-0766", "internalSerial": "3003100419", "toolName": "Feed Cleaner", "problem": "แผ่นซูปเปอร์ลีนและแปรงฟีดคลีนเนอร์สึก", "informByFullname": "นายสุรันดร หงษ์คำเมือง", "informDate": "2020-11-08 11:19:11", "remark": "ฟีดคลีนเนอร์ ตึก2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นายพิพัชร สุเทศ", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF112020-0767", "internalSerial": "3003900003", "toolName": "Forklift", "problem": "ปั๊มคอนโทลน้ำมันไฮดรอลิครถยกF3รั่วซึม", "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "informDate": "2020-11-09 08:52:02", "remark": "รถยก F3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู", "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF112020-0768", "internalSerial": "3003900003", "toolName": "Forklift", "problem": "กระบอกไฮดรอลิคคว่ำหงายด้านขวารถยกF3มีน้ำมันรั่วซึม", "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "informDate": "2020-11-09 08:53:10", "remark": "รถยก F3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู", "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF112020-0769", "internalSerial": "3003100248", "toolName": "Screener", "problem": "แผ่นยางรัดท่อกันฝุ่นฉีกขาด ได้ทำการป่ะผ้าสักหลาดไว้เบื้องต้น pl3", "informByFullname": "นายอนุวัฒน์  สุภาพรม", "informDate": "2020-11-09 13:07:40", "remark": "ตะแกรงร่อนปั๊มเม็ด3 ตึก1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-16 14:50:04", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "นายอนุวัฒน์  สุภาพรม", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "รั่วตรงยาง", "solution": "เปลี่ยนยางใหม่", "engineer": "นายสำเร็จ  เปล่งปลั่ง", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF112020-0770", "internalSerial": "3003900012", "toolName": "Forklift", "problem": "คอนโทลน้ำมันไฮดรอลิคF10น้ำมันรั่วซึม", "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "informDate": "2020-11-10 09:57:52", "remark": "รถยก  F10", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู", "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF112020-0771", "internalSerial": "3003100514", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "อาหารรั่วที่ชูดหน้าเครื่อง", "informByFullname": "นายอนุวัฒน์  สุภาพรม", "informDate": "2020-11-10 12:06:15", "remark": "เครื่องปั๊มเม็ด6 ตึก2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นายวิชุพันธ์ หวังดี", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF112020-0772", "internalSerial": "3003100245", "toolName": "Post Pellet Liquid Application (PPLA)", "problem": "PL#3 เสนอปรับปรุงที่เก็บตัวอย่างอาหารลูกบี้ฝั่งใหม่ อยากให้ทำที่เก็บตัวอย่างอาหารแบบลูกบี้ฝั่งเก่าครับ พร้อมทำท่อ reject อาหารที่ดูตัวอย่างกลับลงใต้ฮอปเปอร์ ทั้ง 2 ฝั่ง ครับ ", "informByFullname": "นายอนุวัฒน์  สุภาพรม", "informDate": "2020-11-11 17:52:53", "remark": "เครื่องบี้ปั๊มเม็ด3 ตึก1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นายสำเร็จ  เปล่งปลั่ง", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF112020-0773", "internalSerial": "3003900054", "toolName": "Wheel Loader (รถตัก)", "problem": "รังผึ้งหม้อน้ำรั่ว", "informByFullname": "นายธีรรัตน์ บรรจงปรุ", "informDate": "2020-11-12 16:21:02", "remark": "รถตัก L5", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู", "departmentName": "ฝ่ายคลังวัตุดิบ-1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF112020-0774", "internalSerial": "3003100793", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "ขยายกันชนออกมาให้ถึงท้ายสายพานซี7", "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "informDate": "2020-11-12 22:01:59", "remark": "สายพานลำเลียง C-7", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF112020-0775", "internalSerial": "3003100793", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "สายไฟท่ออ่อนใต้ตู้คอนโทลชำรุด", "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "informDate": "2020-11-12 22:04:03", "remark": "สายพานลำเลียง C-7", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-07 10:35:35", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "failureCode": "FC16", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สายเสียดสีขาด", "solution": "เปลี่ยนสายเฟ็กใหม่", "engineer": "นายปรีดา เครือแดง", "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF112020-0776", "internalSerial": "3003900012", "toolName": "Forklift", "problem": "น้ำมันไฮดรอลิครั่วตรงสายข้อต่อ", "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "informDate": "2020-11-12 23:45:53", "remark": "รถยก  F10", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู", "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF112020-0777", "internalSerial": "3003900001", "toolName": "Forklift", "problem": "เปลี่ยนถ่ายน้ำมันเครื่องF1", "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "informDate": "2020-11-16 08:27:45", "remark": "รถยก F1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู", "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF112020-0778", "internalSerial": "3003900013", "toolName": "Forklift", "problem": "กระบอกไฮดรอลิคคว่ำหงายรถยกF11รั่วซึม", "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "informDate": "2020-11-16 08:29:25", "remark": "รถยก F11", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู", "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF112020-0779", "internalSerial": "3003100248", "toolName": "Screener", "problem": "มีจุดรั่วไต้ตะแกรงร่อน", "informByFullname": "นายจิรายุทธ์ ต่อยนึ่ง", "informDate": "2020-11-16 09:02:25", "remark": "ตะแกรงร่อนปั๊มเม็ด3 ตึก1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-16 14:48:41", "repairType": "waitForEvaluate", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "รั่วรอยต่อ", "solution": "ปิดรูรั่ว", "engineer": "นายสำเร็จ  เปล่งปลั่ง", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF112020-0780", "internalSerial": "3003100248", "toolName": "Screener", "problem": "ท่อทางลงตะแกรงร่อนกับท่อรับอาหาร\nชิดกันทำให้เวลาตะแกรงร่อนทำงาน\nท่อกะแทกกันและสั่นแรง ซึ่งโดยปกติแล้ว\nท่อที่ออกจากตะแกรงร่อน ต้องอิสระไม่ชิดกับท่อด้านใดด้านหนึ่ง", "informByFullname": "นายจิรายุทธ์ ต่อยนึ่ง", "informDate": "2020-11-16 09:09:24", "remark": "ตะแกรงร่อนปั๊มเม็ด3 ตึก1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-16 07:22:06", "repairType": "waitForEvaluate", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "หมออายุ", "solution": "เปลี่ยนยาว", "engineer": "นายสำเร็จ  เปล่งปลั่ง", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF112020-0781", "internalSerial": "3003100233-01", "toolName": "Screw Conveyor", "problem": "ท่อทาางลงฟืดเดอร์รั่ว ก่อนลงคอนดิชันเนอร์", "informByFullname": "นายจิรายุทธ์ ต่อยนึ่ง", "informDate": "2020-11-16 09:14:02", "remark": "สกรูป้อนปั๊มเม็ด3 ตึก1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-13 11:03:51", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "นายจิรายุทธ์ ต่อยนึ่ง", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "เชื่อมปิดรอยรั่ว", "solution": "ปิดรั่ว", "engineer": "นายสำเร็จ  เปล่งปลั่ง", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF112020-0782", "internalSerial": "3003100886", "toolName": "Baghouse Filter", "problem": "ฝาปิดตู้รั่ว", "informByFullname": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง", "informDate": "2020-11-16 09:50:23", "remark": "ชุดดูดฝุ่นทางเทรับ 8 ลงถัง 21-29 ตึก2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-19 09:24:50", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ซีลยางชำรุด", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "นายกิตติภัณฑ์ ทองระอา", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF112020-0783", "internalSerial": "3003100193", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "ขาแยกสับไม่ได้บ่อย(ขอปรับปรุงชุดกระบอกลมสับ Flap box ให้เหมือนของ PL1)", "informByFullname": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง", "informDate": "2020-11-16 10:06:32", "remark": "กระพ้อปั๊มเม็ด1 ตึก1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-15 06:51:11", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "ลิ้นไม่สนิด", "solution": "ปรับตั้ง", "engineer": "นายสำเร็จ  เปล่งปลั่ง", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF112020-0784", "internalSerial": "3003900007", "toolName": "Forklift", "problem": "รถยกเบอร์F7เข้าเกียร์ถอยหลังไม่ได้", "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "informDate": "2020-11-18 12:04:12", "remark": "รถยก F7", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู", "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF112020-0785", "internalSerial": "3003100535", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "ฝาหน้าเครื่องอัดเม็ดผุ", "informByFullname": "นายอนุวัฒน์  สุภาพรม", "informDate": "2020-11-18 14:15:43", "remark": "เครื่องปั๊มเม็ด7 ตึก2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-24 10:53:01", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "นายอนุวัฒน์  สุภาพรม", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "การกัดกร่อนของอาหารและไอน้ำสตีม", "solution": "ตัดปะผุใหม่", "engineer": "นายวิชุพันธ์ หวังดี", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF112020-0786", "internalSerial": "3003100234", "toolName": "Steam Mixer-Conditioner", "problem": "ซีลรั่ว  ทำให้ฝุ่นออก", "informByFullname": "นายจิรายุทธ์ ต่อยนึ่ง", "informDate": "2020-11-18 19:46:51", "remark": "คอนดิชั่นเนอร์ 1ปั๊มเม็ด3 ตึก1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-07 20:57:40", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "นายจิรายุทธ์ ต่อยนึ่ง", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "แรงดันสติมดันฝุ่นออก", "solution": "เปลี่ยนซีลและลูกปืน", "engineer": "นายสำเร็จ  เปล่งปลั่ง", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF112020-0787", "internalSerial": "3003900230", "toolName": "Steam Mixer-Conditioner", "problem": "ซีลคอนดิชันเนอร์รั่ว  ฝุ่นออก", "informByFullname": "นายจิรายุทธ์ ต่อยนึ่ง", "informDate": "2020-11-18 19:48:46", "remark": "คอนดิชั่นเนอร์ 2ปั๊มเม็ด3 ตึก1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-16 07:31:55", "repairType": "waitForEvaluate", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ซีลรั่วลูกปืนแตก", "solution": "เปลี่ยนซ้ลและลูกปืน", "engineer": "นายสำเร็จ  เปล่งปลั่ง", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF112020-0788", "internalSerial": "3003900012", "toolName": "Forklift", "problem": "ปั๊มคอนโทลน้ำมันไฮดรอลิครถยกF10รั่มซึม", "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "informDate": "2020-11-19 08:42:03", "remark": "รถยก  F10", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู", "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF112020-0789", "internalSerial": "3003100021", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "แก้ไข Hopper หัวกระพ้อลดปัญหา Hopperรั่ว", "informByFullname": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง", "informDate": "2020-11-20 16:05:54", "remark": "กระพ้อหินแป้งทางเท4(สารเสริม 1)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-16 06:57:22", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "repairCode": "RC07", "repairDescriptionEng": "ปรับระยะตำแหน่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับระยะตำแหน่ง", "rootCause": "เกิดการกัดกร่อน จากแรงกระแทก", "solution": "ยกระดับแผ่นใส่ให้สูงกว่าเดิม  และให้วัตถุดิบปะทะกับ แผ่น  metal. sheet. แทน", "engineer": "นายพิพัชร สุเทศ", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF112020-0790", "internalSerial": "3003100245", "toolName": "Post Pellet Liquid Application (PPLA)", "problem": "เปลี่ยนลูกบี้ ฝั่งใหม่ อายุ 35,000  ตัน เริ่มมีปัญหาบี้ไม่แตก", "informByFullname": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง", "informDate": "2020-11-21 10:17:50", "remark": "เครื่องบี้ปั๊มเม็ด3 ตึก1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-13 11:37:54", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ฟันสึกตามอายุ", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "นายสำเร็จ  เปล่งปลั่ง", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF112020-0791", "internalSerial": "3003100216", "toolName": "Crumbler Machine", "problem": "แผ่นกันระหว่างลูกบี้( plate cheek) สึก ทำให้มีเม็ดอาหารหลุดปนกับอาหารบี้", "informByFullname": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง", "informDate": "2020-11-21 13:50:04", "remark": "เครื่องบี้ปั๊มเม็ด2 ตึก1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นายสำเร็จ  เปล่งปลั่ง", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF112020-0792", "internalSerial": "3003100117", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "ถัง 99 แตกมีวัตถุดิบรั่วชั้นปากถังเกลือตึกผลิต 2", "informByFullname": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง", "informDate": "2020-11-23 12:55:04", "remark": "สกรูถัง 99 ตึก1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นายกฤษณะ อุบัติพิพัฒน์สกุล", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}]